鐘意同性點好？

系大學識到佢，都系玩開，偶然上堂都有一齊坐，又主動找我同佢打籃球同温書，但都知左佢系直咁點好？維持呢種似明明日日見但又冇得一齊的的感覺幾難受，但又唔想冇左個frd又唔忍心絕交，知佢都系當我Frd。

系你老母

放手啦 早日搵過第二個目標

二百年後再一起
應該不怕旁人不服氣